{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 디베랴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊はできず、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用しながら施設物を毀損したり紛失したりすると、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ペンションでは予約特典として屋外バーベキューを楽しめるロフトバーベキュー場を提供しています。 また、周辺の旅行先としては山陽観光一周路、弥勒山、統営ケーブルカー、道南海水浴場、統営運河&統営大橋、長沙島、万池島遊覧船、万池島~蓮台島吊り橋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予約前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできず、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を毀損した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。ペンションでは屋外バーベキューを楽しめるロフトバーベキュー場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては山陽観光一周路、弥勒山、統営ケーブルカー、道南海水浴場、統営運河&統営大橋、長沙島、万池島遊覧船、万池島~蓮台島吊り橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 485
    }
}